\section{Rundenerkennung}
\label{sec:implementierung-rundenerkennung}

Zur Erkennung von Runden innerhalb einer Aktivität, wird zunächst jede potentielle Runde, die durch eine Überschneidung der Route entsteht, ermittelt, diese mit der gesamten Runde verglichen und im Anschluss gefiltert, um keine doppelten Ergebnisse zu erhalten.
Konkret bedeutet dies, dass der Algorithmus in drei Schritten durchgeführt wird:
\begin{enumerate}
	\item Ermittlung einer potentiellen Runde (siehe Punkt~\vref{subsec:implementierung-rundenerkennung-potentielle-runde}).
	\item Zählen der Vorkommnisse dieser Runde innerhalb der gesamten Aktivität (siehe Punkt~\vref{subsec:implementierung-rundenerkennung-zaehlen}).
	\item Filtern der doppelten Runden (siehe Punkt~\vref{subsec:implementierung-rundenerkennung-filter}).
\end{enumerate}

In der Praxis können diese drei Schritte ohne Probleme kombiniert werden. Um die Erläuterung beider Schritte übersichtlicher zu gestalten, werden die Schritte jedoch nachfolgend getrennt betrachtet.

\input{chapters/implementierung/rundenerkennung/potentielle-runden}
\input{chapters/implementierung/rundenerkennung/runden-zaehlen}
\input{chapters/implementierung/rundenerkennung/filter}
%\input{chapters/implementierung/rundenerkennung/ergebnis}


